有冇人喺ocamp中意咗人

佢性格好fit我

可惜我中意嗰個有男朋友

This

有 但係唔知點入手好

唉

係中意佢邊個分身？

可能佢個分身仲係處呢

有冇搵佢傾計

佢A幾

佢搵我多過我搵佢 我自己衰在太慢熱

有冇年齡差距

我覺得5算有 唉都唔知點做好

鐘意左個組媽，原本已經plan緊點追佢，但原來佢有仔

格硬黎...

So sad

成班狗公識幾日就話鍾意人

咁有好感囉
心儀啫

巴打有冇keep住聯絡

都有嘅，我一路想學琴，而個組媽又識彈，所以打算借啲易約佢出黎教下我，打算等佢教識我啲基本野之後自己就苦練，令佢對我刮目相看

都冇用啦
都未分埋右手

有冇打算學下先，到時扮唔識

其實有叫第二啲人教住我先，等我有個基本功再喺個組媽面前扮唔識，跟著令佢大吃一驚

但咁又點，人地有仔

巴打係處？

有 唔知點開話題